(蓋清領導潮流）時下最興嘅窒息遊戲，Yoyo 一早已經玩緊

Yoyo就用手同我打起Ｊ來，就喺我可以發射嘅時侯，佢用手蓋住我個鼻孔，令我呼吸急喘起來，再而用雙手摙實我條頸，摙到我上氣唔接下氣又鬆手比我吸氣，此舉真係要有番咁上下ＳＭ技藝嘅高手至玩得到，Yoyo佢對時間同力量控制到剛剛好，就好似一個大廚司一樣，識得控制火喉至得架，所謂萬事俱備，只欠一個識玩ＳＭ嘅；我！一定揀Yoyo！

一直以來各地流行一種「窒息遊戲」，青少年為追求刺激，以狗帶、繩索或索帶套在自己頸上，阻止血液流向腦部，幾乎窒息時將索帶鬆開，令血液迅間衝上腦部，從而產生快感。然而，過去不少青少年因此意外喪命。

根據美國疾控中心2008年的研究報告指，全國將近兩成青少年玩過窒息遊戲，於1995至2007年間有82名兒童（6至19歲）因此死亡，但美國官員坦言數字低估實際情況，因部分案件難以確認是玩窒息遊戲抑或蓄意自殺。於2012年，美國加州一名15歲少年玩窒息遊戲缺氧瀕臨失去意識倒下時，撞破一個玻璃杯，玻璃碎片插入頸動脈喪命。同年美國威州一名12歲少年，亦因此遊戲窒息致死。

真個蓋清已經窒息死咗，呢到呢個劣質嘅係假貨

G

屎水

往事只能回味

.

你個鼻窿都幾大

今次幾好笑
唔反麻一日

25

是其是

259

其實好易死腦細胞
腦細胞仲要唔識重生
死下死下就好易變傻仔
咁都玩 ？

反麻了